議員助理 你問我答

如題
因為我之前開啲post有啲敏感
所以牽涉個人身份一概唔答

區議會/立法會？
點解入行？

區議會
因為我曾經企好前
但見住一個一個朋友/隊友被人捉咗
身邊已經冇曬人出去，當初一個人衝最前個心態都已經磨滅曬
但係唔甘心，所以轉第二個方式繼續為運動奉獻

幾錢人工？
點in?

之前有啲黨會請手足㗎嘛，去in下
或者intern，intern易啲，但冇人工

識唔識整海報banner？

點睇想參選立法會嘅區議員素人新人

整就唔難嘅 整得靚先難

你啲手足宜家點

點入行

幾支持
邊個話一定要有一定資歷先可以做立法會議員？
有經驗唔代表好
相反冇經驗都未必差

最緊要係個心到
講真 唔識可以學到識
反而老嗰一批恃住自己有啲經驗
將新嘅嘢反而會拒之門外 非常保守

如果係咁 我寧願揀素人啦

好多嘢做

關於街坊嘅嘢都要做
例如：出信，幫街坊點點點......

其他就係開街站，貼海報，入資料etc

工作就唔係幾關政治事
不過政治同所有嘢都有掛鉤
就算係學生都要識啦

如果有街坊問一啲政治嘢
連答都唔識答仲得了

花式自爆

個圈太細，要知唔難。

行家你幾錢人工？
營運津貼少到離譜

屌奶星如果比老細知道左自己連登acc都幾撚大獲